澳洲30日sim卡

小妹星期六去澳洲23日，有冇sim卡推介(最好無限上網同有當地通話

上年係coles買過一張amysim(好似係) 19.9aud 7gb 28日 仲可以免費任打長途返香港 果時好似係做緊promo先有 唔知依家仲有無

Thankssss